# TODO 🚀

## Juntar todos os file dict em um arquivo, para amenizar o custo computacional.
## Renomear todos os files para csv.
## Open file com PANDAS.
## Desempenho
    - Otimizar (unificar) as lista de pesquisas em dicionários GATE, WND, etc.
    - Adicionar alguns carregamento de arquivos com numpy.

    - 🚀 100 Times Faster Natural Language Processing in Python
        https://medium.com/huggingface/100-times-faster-natural-language-processing-in-python-ee32033bdced
## Reconhecimento de Voz, para o PC falar notificações: https://realpython.com/python-speech-recognition/
## Pré-processamento das sentenças, para remover caracteres especiasis.
## SupWSD Offline
## Template XML
## Exibir Link de logs quando ocorrido.
## Gráficos:
    https://seaborn.pydata.org/
    https://paulovasconcellos.com.br/como-criar-gr%C3%A1ficos-interativos-utilizando-plotly-e-python-3eb6eda57a2b

## Detecção de Linguagem para notificações
    https://stackoverflow.com/questions/3425294/how-to-detect-the-os-default-language-in-python

## Parse XML to Tree
https://www.geeksforgeeks.org/xml-parsing-python/

## Parse XML Graphzin
https://stackoverflow.com/questions/40377698/how-to-visualise-an-xml-file
https://www.ayima.com/blog/how-to-visualize-an-xml-sitemap-using-python.html



# Bugs
Propor um novo modelo XML Devido a ocorrência: """
    https://www.w3schools.com/xml/xml_usedfor.asp

- TAG freeling




# Tool

https://www.webtoolkitonline.com/xml-formatter.html